有冇巴絲有正骨介紹

有d位傷左 照野咩事都冇

羅湖一落車大把啦